https://www.dailymotion.com/makananoleholeh Ketika saya hendak menggali sepiring Nasi Padang, seorang pria baik yang duduk di meja di sebelah saya berkata:

"Itu karena makanan Indonesia didasarkan pada rempah-rempah segar dan rempah-rempah."

Dan ketika Anda dan saya melihat daftar makanan di bawah ini, dan memperhatikan rempah-rempah segar dan banyak rempah-rempah yang digunakan dalam masakan Indonesia, itu benar-benar merupakan faktor yang berkontribusi besar mengapa masakan Indonesia begitu beraroma dan menarik untuk dimakan.

Dalam posting blog ini saya akan membagikan kepada Anda 50 makanan Indonesia yang sangat lezat. Bersiaplah untuk perjalanan kuliner Indonesia yang serius!

Makanan Indonesia: 50 Hidangan https://www.wantedly.com/users/135629740
Sebelum kita mulai, saya hanya ingin memperjelas bahwa ini bukan daftar makanan yang lengkap atau lengkap di Indonesia (ada ribuan masakan Indonesia), tetapi ini adalah awal yang pasti untuk menemukan masakan Indonesia yang luar biasa. Beberapa makanan yang saya masukkan, seperti durian dan petai, hanya karena saya sangat menyukainya.

Untuk setiap hidangan yang tercantum dalam panduan makanan Indonesia ini, saya sudah menyertakannya, dan jika memungkinkan, restoran tempat saya makan di Jakarta (Anda mungkin juga tertarik dengan panduan wisata Jakarta).

Makanan adalah alasan Anda harus bepergian! https://www.patreon.com/makananoleholeh
Sebelum kita mulai, saya ingin mengundang Anda untuk menerima makanan eksklusif dan pembaruan perjalanan saya melalui email. Masukkan nama dan email Anda di bawah ini, dan klik Berlangganan! https://makananoleholeh.com/home/